史卓豐跟你有段情

沒有貝力斯，妨礙我們，難道告達理，和我一樣，就算蔡明紹，會有問題吧，爆出大冷，不應怪他。

即使李寶利，來到沙田馬場，買連贏位獲利，提防你搭上奔馳寶馬，田泰安，都會趁贏馬叫條女誘惑你，明白如利敬國這樣發雞瘟，輸到我害怕。

史卓豐跟你有段情，戴勝為你高興，用大摩一Q可作證，最不可靠是潘頓，我們無人能得勝，屌那星，陳嘉熙夠耐性，捱得到過終點，有衝勁。

當初屌鳩你，其時買錯雷神，完全都因為佢，三串四斷一關都怪他，巫顯東，不過接替吳嘉晉那位置，何澤堯，轉了配搭，別要太驚訝。

沒兆輝，都會有莫雅，你我漸覺爽呀，包箱中梁家俊錯過，有幾多生位最後，賀賢隻馬墮左馬，仆到我，告仔背叛過，羅富全亦騙過。

不知道，配搭再換就更好，肥葉越來越退步，贏馬神器俾人燒數簿，馬主再三上訴，賴仔依家時勢難自保，誰話爆冷最後方仔殺到。

蔣嘉琦跟你有段情，皓楠為你高興，外疊多多睇到屌那星，可惜那巴基之星，我們無人能得勝，將家產傾，仍不夠耐性，捱得到第四者，冇錢清！

求唱

教會都唔要你

我馬會喎ching😂😂

我刀系😂

讚好

馬會一向我大晒，我玩晒，潘狗掌管一帶！

我恒管都冇你咁濕鳩

聾人作歌

啱音喎

啱音

巫顯東，不過接替吳嘉晉那位置

東東轉做田泰安就啱音

真係老尷 啲key錯到唔知點唱

羅桂珍跟你有段情

最不可靠是判頓？？？

事實黎，次次買佢都輸錢

都唱到

唱到完全忍唔到笑

任劍輝跟你有段情 我也為你高興
用樂小姐身份見證

最少有啲位啱字數先啦
唱唱下要加速好似最後50米打鞭咁,玩野咩

雷神都冇